
                      Me gusta el estilo de Danny y su montaje videoclipero, genial banda sonora y magnifico James Franco, el mejor papel de su carrera. Pelicula bastante entretenida para haber apenas un solo actor y con muy buenos momentos. Recomendable 100%
        
            